其實同冇feel既女chat真係好無聊

同鐘意既就唔多回我
唔鐘意就起勢pm我

咁索性不/已讀不回算啦

冇feel就唔好覆人啦
唔好俾假希望人

你鐘意嘅女同你chat時都係咁諗

確定有後者？